有人話何遠東好好戲（tvb死肥仔）

睇左陣
見佢個個鏡頭都好似做緊喜怒哀樂咁
誇張到呢
拍tvb拍到抽離唔到角色
真係笑左

推

好似做話劇

仲浮誇過泰臣